電腦壞了

睇睇下森美突然 個mon同聲定格
一直無反應
之後關機重開係2短1長 bibi bi～～～
上網查過係顯卡問題
想問係咪真？
如果係我諗住自己買過張自己裝算

ps 用緊hp

HP咩機
BTW

除左張dis，插入底板內置個輸出位，睇下著唔著機入唔入到Windows，入到就係dis問題

用中文名有咩問題
咁都叫支那？無野呀？